<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Langue on Coast Business Technologies</title>
    <link>/fr/marques/langue/</link>
    <description>Recent content in Langue on Coast Business Technologies</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <managingEditor>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</managingEditor>
    <webMaster>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</webMaster>
    <copyright>(c) 2018 Boyd Kelly</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Jul 2018 22:14:31 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/fr/marques/langue/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Alphabet Jula</title>
      <link>/fr/2018/07/30/alpha-jula/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jul 2018 22:14:31 +0000</pubDate>
      <author>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</author>
      <guid>/fr/2018/07/30/alpha-jula/</guid>
      <description>    Comme en français Exemple Jula Sens français     a papa saga mouton   aa pâte baara travail   an blanc sanji pluie   b bol baga bouillie   c match cɛ homme   d dos disi poitrine   e école bese machète   ee féerie feere vendre   en  sen pied   ɛ mère sɛnɛ agriculture   ɛɛ  mɛɛn durer   ɛn  bɛn entente   f fer foro champ   g gant mɔgɔ personne   gw  gwa foyer   h hello (anglais) hakili intelligence   i Iit misi boeuf   ii  miiri pensée   in I Min boire   j Abidjan ji eau   k kaolin kitabu livre   l lame lolo étoile   m main maro riz   n nuage nɔnɔ lait   ɲ oignon ɲɔ mil   ŋ parking ŋɔni épine   o mot bolo bras   oo  looru cinq   on don bon maison   ɔ sort sɔrɔ trouver   ɔɔ  fɔɔnɔ vomir   ɔn  dɔn danser   p pont pan sauter   r  bɔrɔ sac   s sauce sara payer   t tête toto rat   u loup kura nouveau   uu football suuri baisser   un  kunkolo tête   v vol Vamara nom masculin   w doigt wari argent   y papaye yaala se promener   z gaz zɔnzɔn crevette    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mɔgɔ be yen mɔgɔ kɛ mɔgɔ ye</title>
      <link>/fr/2018/05/26/mogo/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 20:32:08 +0000</pubDate>
      <author>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</author>
      <guid>/fr/2018/05/26/mogo/</guid>
      <description>   Mɔgɔ be yen mɔgɔ kɛ mɔgɔ ye.     C&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;homme qui fait l&amp;rsquo;homme.   Comme le fer aiguise le fer, ainsi un homme aide son ami à progresser -Prov 27:17 TMN   As iron Sharpens iron, So one man sharpens his friend. -Prov 27:17 NWT    </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rapport sur Anki</title>
      <link>/fr/2018/05/25/anki/</link>
      <pubDate>Fri, 25 May 2018 13:07:27 +0000</pubDate>
      <author>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</author>
      <guid>/fr/2018/05/25/anki/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ça fait quelque temps depuis que j&amp;rsquo;ai fait une mise à jour de mon fichier Jula.apkg disponible pour téléchargement sur le site ankiweb.net Je comprends parfaitement que les cartes aide-mémoire pour apprendre le Jula ne sont pas les fichiers les plus recherchés, mais c&amp;rsquo;est malheureux quand même les les gens chez &lt;a href=&#34;http://apps.ankiweb.net&#34;&gt;Anki&lt;/a&gt; insistent à supprimer les téléchargements dites &amp;lsquo;moins populaires&amp;rsquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alphabet Jula</title>
      <link>/fr/2018/05/22/alphabet/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 12:26:50 +0000</pubDate>
      <author>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</author>
      <guid>/fr/2018/05/22/alphabet/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;alphabet-jula&#34;&gt;Alphabet Jula&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yet Still Again ?</title>
      <link>/fr/2018/05/21/ysa/</link>
      <pubDate>Mon, 21 May 2018 22:46:26 +0000</pubDate>
      <author>bkelly@coastsystems.net (Boyd Kelly)</author>
      <guid>/fr/2018/05/21/ysa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Quelle est la différence entre ces trois termes ?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Souvent le français est plus précis que l&amp;rsquo;anglais&amp;hellip; surtout en matière de verbes.  Par contre l&amp;rsquo;anglais peut aussi être plus précis que le français.  Voici un exemple:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>